【人事調動】曾國衞加入問責班子接替聶德權

【Now】多於一個消息向本台透露，入境處處長曾國衞將會離開紀律部隊，加入問責班子，接替聶德權擔任政制及內地事務局局長。我們向聶德權查詢有關調動，是否有新任命，暫時未有回覆。

政制及內地事務局局長聶德權、入境處處長曾國衞上月兩度合作帶隊，乘包機到湖北接載滯留港。多於一個消息向本台透露，新一輪政府人事調動涉及入境處及政制及內地事務局。

消息透露，曾國衞將會離開服務33年的入境處，加入問責班子，擔任政制及內地事務局局長。

曾國衞今年三月到武漢，協助滯留當地的港人乖坐政府專機離開；在二月他亦曾去到日本，協助鑽石公主號的港人乘客乘坐政府包機回港。外界曾經猜測曾國衞會問鼎保安局局長，他當時這樣回應：「半點也沒想過，甚至當時出發前，我曾向局長表示，我都害怕這些傳言。我向局長表示有分工，我負責指揮行動，面對傳媒的工作由副局長區志光全程負責，大家當時都看到主要由他回答當時的情況，我盡量都不說，免得有此情況。」

回歸後歷任入境處處長，離任後均重返官場，出任保安局局長、廉政專員和特首辦主任等要職，今年九月年滿57歲達紀律部隊退休年齡的曾國衞亦走同一樣的路。據了解，入境處副處長區嘉宏會接替出任處長。

聶德權1986年加入公務員行列，2017年離隊，加入林鄭月娥的班子，是最年青的問責局長。她被視為是林鄭月娥最信任的問責官員之一，去年反修例風波期間，政府唯一一場「社區對話」，聶德權都有份坐在台上。

近日《基本法》第22條的爭議，政府幾小時內發三份新聞，一度與中聯辦的說法有分別，聶德權最終為引起混亂在社交網站致歉。

曾國衞紀律部隊署長
內地政制局長又關佢事？
紀律部隊真係玩晒

聶生威脅到林鄭地位

武官

笑死

局長有一半係武官升上黎

聶德權講真話，立即人頭落地

早兩日出篇新聞稿都出左三次呀
上頭唔滿意仲唔炒?

曾國衞 鑽石公主人質事件 加左唔少分......

幾個鐘內連出3份新聞，又唔同中聯辦夾嘴型，仲唔搵你祭旗咩

本來首要目標係保安局局長呢個位

但即無得撈真係好核突

知唔知咩叫AO？

有問責過？

人地當年派去駐京辦果陣幫啲支共京官含到雪雪聲唔通又要話俾你知咩

曾國衞係撚AO咩
入境主任升署長嫁

保良局咁惡做

真·問責制

問你老母責班子咩 咪又係垃圾一件

即係中國共產黨啦

叫啲香港共產黨睇路啦

你班condom邊夠人地親生仔嚟

特別係班港英餘孽

阿舜你老竇叫我睇住你

我覺得條友劈炮大過比７婆炒

真係好撚核突

縮返入你老母個閪呀傻閪

心水清喎

關長可以係AO

鄧忍光做過啦

鄧忍光，JP（Roy Tang Yun-kwong，1963年9月21日－[1]），香港政府官員，現任政制及內地事務局常任秘書長。

鄧忍光心諗

原本係佢或者邱騰華頂禿頭張

Pish

意思係向北京問責咋
一講咗人話， 就即炒

On 9 梗系做返入境好啦

警察國家，武統香港，極權統治

列寧式幹部

警察國家

佢兩個上個月重一齊做武漢包機
今個月就坐埋你個位

除非決心奶共上位，又或者有痛腳被揸。

呢個時代，唔會再有ＡＯ想撈局長掛。

當年陰乾港台幾忠心呀

唔會係劈炮啦, 條友叫緊糊頂宗仔個位

依家保安局可能留俾pk鄧

聶德權公主號單嘢,博到咁盡同埋機返,結果一出事即炒.
都真係幾無情

入境處under 保安局 同政制及內地發展局係兩個局 完全唔同org chart 架喎 咁樣跳field 都得

棄卒黎呢d細官

好大個comdom

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

得罪支共=即炒
得罪港人=冇事
支共問責制

佢原來唔係ao嚟，一grad就入境，一向都係武裝份子嚟

屌 呢個鄭泳舜老豆個fd黎 一定紅撚黑

香港有邊個官唔係棄卒

支共最睇重2個位
1係入境處 2係黑警
做得呀頭你話紅唔紅

聶德權知咁撚多野會唔會過一排就變浮屍

呢D野，問責就咁快

Title: 政Whats噏：唔靚仔都揀中 曾國衞讚老婆何珮珊有眼光

2006年時，他（曾國衞）調回入境處仲獲得機會到北京工作，當時兩人處於熱戀期，擔心分隔兩地影響感情。但妻子就好識為佢諗，仲話上北京工作機會難得，有助仕途發展，於是佢作出愛的承諾，就係決定結婚。而籌備結婚嘅過程，自己係無着手參與過，一切聽從妻子安排，就連度蜜月旅行都冇。而結婚多年，都無生小朋友，他說他們各有各忙，都未必可以照顧到小朋友，無謂害人咁話。

source:白粉報 唔post link

小心此人
入境處長赴日與鄭泳舜拍背咬耳：你老豆叫我睇住你！

人地係講依條友係入境主任出身，唔係AO黎呀

問責制

唔係對香港負責，一直只係對中共負責，講錯一句都人頭落地。

官？官worr

要你生就生，死就死

仲有稅局都係同支共有緊密關係

曾國衞的妻子為現任海關副關長何珮珊

等睇又係狗隊副署長做

奶到老婆都就黎做海關一姐
【海關年結】傳何珮珊未來或做一姐 鄧以海：關長優先由內部提升

用人為親

柒得好型

忠心還忠心，想自殺又另一回事

睇見自己老頂，無啦啦都可中箭落馬，而且美國隨時制裁問責局長，有腦既點都唔想落屎坑

入境海關不嬲都係支共培養司局長既地方喇 孽瘤同薯片佬 有版你睇

條友係柒婆愛將。

呢鑊都保佢唔住，即係明示閪環有權炒人。（不過今日柒婆都開口講埋）

所謂英雄莫問出處
叫雞被發現又如何？

連登仔唔好忘記
邊個接捧做新入境處處長
先係最撚大鑊
可能更多人以後唔可以黎香港

原來曾俊華係海關關長

以前係呀小朋友,冇學番就去睇下書學多D野la

有去撐警集會梗係有得升

有咩用，米又係咁

比埋條link你